真心唔識欣賞韓系化妝

以前日系好好地

而家？塊面白嘥嘥

嘴唇紅噹噹

一白遮三醜

一字眉